En tant que | je veux | afin de


En tant qu'acheteur, je veux consulter le catalogue produits

En tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat et constituer un panier

En tant qu'acheteur, je veux enregister un achat et m'authentifier

En tant qu'acheteur, je veux enregister un achat et enregistrer un règlement

En tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat et saisir les informations pour la livraison

En tant que client , je veux acheter le produit à l'acheteur 

En tant que livreur, je veux préparer une livraison

En tant que technicien, je veux consulter une remarque 

En tant que systeme bancaire, je veux enregister les achats

En tant que systeme bancaire, je veux enregister les logs et avoir toutes les informations sur les transactions

En tant que systeme bancaire, je veux que recevoir les informations pour chaque client

